港大講師對冷氣軍事嘅fair comment

// 友A：講極唔聽，見好就收嘛 😡
友B：陰公咁叫人唔好送頭而比人鬧既叫乜？
答：#撤退師

我們無權要人為我們犧牲。
至於勸，那些人係已經知道風險和成本才去做的，勸也勸不了 //